發覺大學4年冇拍過拖嘅人都叻好多

因為佢地唔嘥時間喺啲無聊地方上面
大學4年認真求學，努力上進
好多畢業就已經憑著優異嘅成績同個人能力，做到管理層，3,40k一個月

相反，啲走去拍拖嘅好多都不學無術，以為自己DSE高人幾分，揸住張cert就係天之驕子，嘥曬4年大學教育喺無謂嘅戀愛遊戲度，結果出到嚟連asso仔high dip仔都不如，打份13,4k嘅狗工，做前者隻狗
最後分分鐘條女都走埋，咁就一世

你班拍拖嘅垃圾廢物等俾我當狗咁撚啦

你點知人地有無拍拖

升中四了，

睇佢叻唔叻就知

巴打 你喏喏唔係開post 話要追一個女仔咩⋯⋯

又未追到

真係狗都笑出聲

頭威與尾陣的分別，睇大家點選擇

如果有人話我叻就好lor

你有冇拖拍？

無啊

叻仔

yeah

咁即係你都唔會追到然後就睇住佢比其他男人中出即飛